其實點先可以放低一個人

分左手九個月 佢散左四個月已經有新女朋友 我仲好似move on唔到 可能因為初戀 明明講分手個個係我 仲不停留意佢 分唔清係習慣左定放唔低 到而家都好驚撞到佢

時間
下一個